連登禮貌運動 Day 30

各位晚安
今晚早D訓

Daily fact:
「喫」其實係「吔」嘅正寫。朱元璋在位時成日用口語傳令。
quote from wiki:
明成祖曾將建文帝忠臣的妻子，貶為妓女，當這位女性死亡時，成祖發旨：「分付（吩咐）上元縣抬出門去，著狗喫了！欽此！」

蝶蝶！我星期三睇醫生 我要醫返好我啲情緒病

加油

新禮貌運動正式開始:
早撚抖啦屌你老母
瞓啦柒頭開咩po呀屌你

任何問候語句加入傳統術語增加文化水平

早晨！

喫屎啦你屌你老母

想屌你老母

收爹啦八婆

幾有創意
相信聽到都即刻精神起嚟

晚安

傲嬌小濛濛

幾有志向

G持樓主 勁鍾意睇啲daily fact

多謝

每日向蝶蝶say hi(1/1)

hi

屌